男同男之間 到底有冇純友誼？

到底你知唔知我諗緊咩
次次見到你同d 男仔攬身攬勢好辛苦🙁

冇

開頭以為自己唔中意你
知你係直 但係 😭

THIS

乜有既咩

[black]is[/black]

guy

😭😭😭

話有你信唔信?

以前覺得有
但大大下覺得係冇

千奇唔好太過火

利申定先：直

我以前返工都試過同一個男同事好fd

後來佢向我表白，我嚇到唔敢再搵佢

講真，你拒絕左佢佢可以做咩？
嚇到唔敢再搵佢好小題大做

你係呀希?

無

有
試過同個男仔一齊沖涼，全程都硬一硬
但最後都冇事發生

咁誇 咁都冇事

😭😭你個死人名